---
date: '2015-05-06T11:45:14+02:00'
image: /tumblr_files/tumblr_inline_nnx9uaiewt1qfhdaz_540.png
layout: post
tags:
- crianza
- revistadeprensa
- trucos
- colaboraciones
- ad
- derechos
- familia
- bebes
title: Trámites necesarios tras el nacimiento de un bebé | El club de las madres felices
tumblr_url: https://madrescabreadas.com/post/118272000174/trámites-necesarios-tras-el-nacimiento-de-un-bebé
---

[Trámites necesarios tras el nacimiento de un bebé | El club de las madres felices](http://elclubdelasmadresfelices.com/tramites-necesarios-nacimiento/)  

Mi primera colaboración para el blog de el [Club de las Madres Felices](http://elclubdelasmadresfelices.com/tramites-necesarios-nacimiento/), de Suavinex trata sobre los trámites imprescindibles tras el nacimiento del bebé. Espero que os sea de utilidad.

 ![image](/tumblr_files/tumblr_inline_nnx9uaiewt1qfhdaz_540.png)

Para mí ha sido un placer realizar este artículo porque he juntado mi faceta de madre y abogada.

 ![image](/tumblr_files/tumblr_inline_nnx9vo541F1qfhdaz_540.jpg)

Me hace especial ilusión formar parte de las [mamás blogueras del Club de las Madres Felices](http://elclubdelasmadresfelices.com/madres-blogueras/).

Gracias, Suavinex!